[狗衝]想收息的人有福了，中國財險0.461CNY股息

收益6.96%仲買匯豐咩唔派息阿